點解全個地球得中國成日話要發展乜發展物

其他國家當然都有發展，但未聽過人地次次都要起個朵，咩一帶一路，大灣區，人地發展亦唔會好似搞社會群眾運動咁，人地只係政府同商界默默做嘢，中國宜家係踢人入黑社會定真係發展呀，好似就快連幼稚園都要識啲口號咁

一班小學雞做領袖, 自然有小學雞POLICY

控制人民思想

有發展，有工程，有油水